有冇巴打行過大東新道去高天原

係唔係好撚難
之前見有個牌話雲之平去易好多
難度差幾遠?

連登有人去過高天原溫泉？

上次唔夠時間 冇去到

pish

有無見到天照大神?

好似唔係北陸